# comfortable_teaching

Данный репозиторий содержит различные скрипты и шаблоны для автоматизации учебных и административных задач учебного процесса.

# Оглавление

- beamer_presentation_ru_template --- шаблон презентации в latex/beamer на русском языке с типовыми элементами
- foldersDB_skripts --- скрипты для обработки данных, хранимых в формате "папки с файлами с заданными именами"
- questionnaire_feedback --- шаблон формы для анкетирования студентов о качестве учебного процесса (google script+google form)
- examination_ticket_3onA4 --- шаблон экзаменационного билета в latex. Жесткая верстка: 3 билета на листе А4
- meeting_announcement --- шаблон объявления о заседании кафедры в latex.

# Обратная связь

Владимир Зенкин, vl.zenkin@gmail.com

